大家可唔可以應承我 無論政府派幾多錢都好

都絕對絕對絕對唔可以原諒/鬧少啲
呢個垃圾政府
毋忘手足
有一班仲坐緊 有一班永遠見唔返
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

啲錢應份架

錢到手先講

你估佢派好多咩，依家黎緊都似會惡性通漲，有錢都無野比你買

戇尻應承撚收皮啦

好浪漫

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

錢照收，不過都會照屌呢個政府

D錢本來係香港人，俾番我地有咩好值得吹奏港共?
血債血償

agger

派4000蚊咪照鬧
理得佢派1萬定10萬
要鬧照鬧架啦

「可唔可以應承我.....」已經冇興趣想睇，腐皮上一頁

少少錢就想掩口
俾返哂咁多年交既稅我先再講啦

on9應承撚 blocked